[點算？]影印機印岀黎既字有凹痕

巴絲們有冇試過部影印機會整到張紙有凹痕？

如圖

部機好似拆唔開
淨係開到換墨個位
睇過好似冇異樣

好似係啲墨水濕，啲紙就會咁，乾咗就無嘢

呢部唔係碳粉？

碳粉機黎嫁，阿哥

係喎
屌，睇到樓主話咩墨

Sorry 係我講到唔清楚

同埋唔係碳粉痕
係成張紙好似有d壓痕咁 好古怪
有冇得救？

會唔會係過紙果到有問題？

每張都係同一個位置？

部機淨係咁樣打得開
睇唔到過紙位

巴打係咪用呢個型號？
知唔知可以點打開成部機？
會唔會開左好難砌返埋？

係呀
係突發間就咁
冇特別事發生過

上紙位有問題，或者個tray啲紙泊得唔齊。

似係出紙卷軸問題了，衣啲要師傅搞，自己未必識拆

絲打多謝你呀
真係個tray既紙既問題
重新放過之後就冇事喇

都唔該其他巴絲幫我集思廣益